（700）$想問老貓係咪頭先落左車

肉醬多利亞

佢入左1478

今朝入左近牛